{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000321",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 수(HOTEL SU)"
    },
    "text": "最近改装して新しい気持ちでオープンしたHOTELスは尚武地区ホットプレイスに位置する宿で、光州1号線雲川駅と尚武駅が近くて交通が便利です。 当ホテルはお客様の満足のために一生懸命努力しており、計36室の客室を保有しています。 韓国語対応および案内サービスを提供しており、繁忙期と特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 チェックインの際は2名基準であり、追加人数入室の際に追加料金が発生する場合があります。 また、客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と実際の客室が異なる場合があります。 駐車は1部屋あたり1台を目安とし、追加車両の駐車時に追加料金が発生することがあります。 忘れ物は2週間後には自動廃棄される予定です。 HOTELスは予約割引クーポンイベントも行っており、駐車施設としては駐車タワーとバレットパーキング駐車サービスをご利用いただけます。 すべての客室には1台の車両駐車が可能であり、徒歩特価商品を予約する際にも車両駐車は当日現地にて決済してください。 訪問者のレビューにはきれいな施設と親切な社長、バレットサービスなどが言及され、スタイラーや電気マットなどの細部施設も提供されています。 HOTELスは光州広域市役所、キム·デジュンコンベンションセンター、クァンチョンユスクエアターミナル、松亭駅から近い尚武地区のグルメ街の中心にあり、24時間食事ができる商圏です。 毎日安心消毒中であることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOTELスの場所はどこですか？",
            "answer": "HOTELスは尚武地区ホットプレイスに位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELスの近くの駅はどこですか？",
            "answer": "HOTELスの近くには光州1号線雲川駅と尚武駅があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELスの客室数は何室ですか？",
            "answer": "HOTELスは計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELスはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "HOTELスは韓国語対応および案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTELスの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "HOTELスの料金は繁忙期と特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELスのチェックインは何名まで可能ですか？",
            "answer": "HOTELスのチェックインは2名を基準としていますが、追加人数入室の際には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELスの客室は予約時の画像と同じですか？",
            "answer": "HOTELスの客室はチェックインの際に割り当てられるため、予約時の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELスの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "HOTELスの駐車は1部屋あたり1台を目安としていますが、追加車両の駐車時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "HOTELスでは忘れ物が保管されますか？",
            "answer": "HOTELスでは忘れ物は2週間後に自動廃棄される予定です。"
        },
        {
            "question": "HOTELスで利用できる駐車施設はありますか？",
            "answer": "HOTELスでは駐車タワーとバレットパーキング駐車サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "HOTELスの訪問者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "HOTELスの訪問者のレビューにはきれいな施設や親切な社長、バレットサービスなどが言及されています。"
        },
        {
            "question": "HOTELスの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "HOTELスは光州広域市役所、キム・デジュンコンベンションセンター、クァンチョンユスクエアターミナル、松亭駅から近い尚武地区のグルメ街の中心に位置しており、24時間食事ができる商圏です。"
        },
        {
            "question": "HOTELスではどのような消毒対策が行われていますか？",
            "answer": "HOTELスでは毎日安心消毒が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 602
    }
}